平時跟大廈保安員吹吓水, 將佢地藍變黃

屋苑和商場保安員如果黃咗,
應該方便大家出入好多。
佢地好多讀書唔多﹐唔明發生咩事,
只怪係年輕人搞亂香港。
技巧就係每天出入吹吓水,
每次一句起兩句止﹐慢慢泥。

好建議
呢個策略請你幫忙推一下

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。